窮人生活在香港好慘

住公屋又冇資產 人工又唔加

有公屋住已經贏左

唉